如果回歸前冇申請到bno,宜家有冇得申請番

出世嗰陣未回歸,但屋企人冇幫我申請bno
問過屋企人,佢地得本屬土公民護照
,冇續bno
呢種情況下我仲有冇機會申請到bno

無

無啦 做中國人啦

有

其實冇居住權 本野有咩用

我冇再續香港護照

利申英國公民

你父母唔幫你申請好心你就順下佢地意

特區護照都冇居住權

你老母就回歸。
97係叫主權移交

唔會比人當中國人

打j